當你發現你既同學有臭狐

臭到我想嘔，止汗劑又唔噴，唔知可以點提佢

喺佢隔離大啖索一下
之後暈低

佢舉高手遞枝筆比我，爭啲暈低